有無人去過長崎島原睇海豚?

諗緊跟以下其中一間去睇, 有無去過嘅巴打分享下正唔正

師兄我無去過長崎睇海豚 不過去天草就試過
可以跟sea curise去玩 係三角港上船

睇到都興奮

係咪睇到好多海豚
長崎出海應該係同天草同一個海域

我中意去和歌山睇海豚